(窺視孔.碰觸知心聲作者本名和幸最新力作) 變身照相機

暫時得四集 本名和幸畫翻d咸濕胃痛野先似樣架嘛

最尾張圖咩都冇露都要貼link?

傷風敗德。。。

睇過啦
用之前佢果D漫畫黎諗
齊劉海先係女主吧

驚仇家尋仇

樓主八奇思路

之後我估男主依家鍾意呢個九成係bitch
咩話 我係咪睇緊窺視孔

劇情搭救

點解碰觸知心聲要俾人cut
明明故事同idea都咁正

呢套我都好鍾意 好想佢做長
但理性咁睇 小覺心結解開左其實end得好好
再寫就怕會格硬加女角變無腦後宮之流

樓主sick ball

但唔洗咁趕掛 忽然就話要走

一睇就知係被完結

岩岩先睇完偷窺孔
幾好睇

當然的

雖然腰斬得幾明顯既.....

睇完呢套，真係無乜味道

出得四集 個故仔有排講啦

push

短髮👌🏽

假女二真女主
又要做愛啦

上次果套衰在畫到真女主太路人
女二又太多戲份突出
D人睇得唔舒服咪人氣低

今次睇好果短髮係真果個

邊個短髮 店員？

古董店員？

yes
個作者套套都短髮女主ga(好似係)

窺視孔同望實與君雄已經唔係短髮啦
不過例牌既係男主一開始鍾意既一定唔會係最後女主角

窺視孔條女扎左鞭 以為係短髮牙...

生野艾米露呢d咁正既女都睇得錯

茅計 佢成日畫正面畫到成個short bob甘牙😹

暗戀條女同人渣朋友一定係so

暗戀條女97%係G

都唔算既 上果套真女主後期都幾搶戲

果三個人既糾結矛盾再拉長啲就變拖戲架啦
三個人既關係 女主既心結解左完都好合理

最新呢集
神作了

環吹即高危👈

強制含撚

口爆

Link?

漫畫人

跟據以往作品
真女豬一定最後先有得👉🏻👌🏻
睇好短髮🤤🤞

都話唔係短髮

男主👈😂
抵啦

知道女豬唔鐘意佢即刻影女豬張相 拎去屌發洩

快d同我影短髮👈🤢

男主好波

想扑野？冇咁易👈

又劇透
我仲未睇

話唔定唔開門 偷偷地

\|/
神父

🤧

又改名

條女阻撚住曬

已經有d睇悶眼鏡了
下個係時候短髮吧🤔

愈來愈feel到短髮係女主。。。

係咪係門口比人隔窗顏射果個？

依家開始覺得越強硬越易奶野
個打工四眼妹

呢套麻麻地

留名

吸取上套既教訓
個真女主要刻畫得有魅力d
而家眼鏡同短髮
一個就男主既飛機杯
另一個就連數字都未知神秘d
冰個係真既已經幾明顯。。。

我覺得短髮假如係女主既話
去到目前戲份會唔會少得濟

但你講得岩 依家我摸唔透
呢個作者既慣例係 陪男主一開始一齊捱既一定係女主

短髮今話已經負責呢個作者既女一應做既戲份👈
女主睇黎走唔甩了。。。

不過套野已經開始覺得無聊。。。

你次次都貢快有得睇

咩
百度咪有漢化

百事有可樂
我等漫畫人算

今話Feel到作者寫緊既已經係主線劇情
不過仲係好無聊下😩

休刊牙？👎

點解我覺得+16%講啲野都有少少pt?🤔

作者睇黎唔想犯上作既問題
而家寫到連黑長直都有機會😩

我睇唔透 依家 三個女角都有機

點睇打工妹都無機

真係夠主動 而且又係行動派

She R20 only😌

到底會唔會成功

一陣睇

同你賭10pack都得 依家男主鍾意果個一定唔係最後女主角

我賭兩pack 賭打工個前輩係最後女主角

茅ntr已經rub啦👎

好睇咩

碰觸果隻最好睇

追開個作者

講錢傷感情 我買真白

眼鏡妹原來只係想做愛😹

又劇透

點解有啲post過左一個月都推得上黎
有啲唔duck👈😰

我都唔知

btw呢套野真係好過平行天堂小小only
四眼妹好慘 冇得做愛

屌奶星 我要睇ntr牙 純愛你老母！？😌👎

不再胃痛

全部都有聖光?

有乳頭wor

漫畫人噴白左 係本身係咁定改左圖

本身有露點

邊到有得睇

👉👌🤔

貼吧有無修link

神劇情 今集
終於有翻d睇頭
女變男

唔掂牙d劇情🤡👎🏻

由胃痛走翻去搞笑
我覺得可以

我覺得單野好快就會比女主知道

真女主場已出👌

rub🙄

神劇情wor

成個故變得好平淡🙄

正常發揮了🤔👌

熟悉既 另一位男朋友 出現了

做乜春🏳

這樣的幻想...由我來打破

明顯短髮=上作眼鏡妹
不過就吸取上作教訓
今次就畫靚D大波D✋🏻🤡🤚🏻

短髮好咁撚大膽

無睇 上作眼鏡妹係咩下場

一定要睇下
前中期胃痛程度有五粒星

其實短髮係幾歲作者都無講(男主角只係估同佢同年)
其他2個女角年齡都已經講咗
當中會否有伏筆?

好下場

一直以黎 佢背景乜都未講

點解我前中後都覺得好好笑🤚

下集應該會幫男主打個J仔

冇喎✋️😂🤚

👌

男主準備

等睇😌

唔會有NTR睇架啦已經

情景設想：
個新男知道左部相機仲搶埋
跟住當住男主面前睇黑長髮數值仲要高過男主既😌👌

扑未呀

其實短髮有無機唔係人類

寧願估佢有黑歷史好過
eg：感情缺失

其實睇完最新果集都係覺得男主好撚廢

Ntr

👌🏻

唔敢睇最新果集

聽日又有生肉

抵啦男主😂👌

哇啲劇情蠢到👈🤨

中左一半🤦🏼‍♂️

個故好悶

最on9係為左夾硬做到咁既劇情
就畫男主弱智咁放棄部相機
又要俾人買埋

下話只要唔係同分就ok🤝

睇左生肉表示

link?

11點前好睇啦

微妙。。。

又休刊😩

我諗住儲多d先一次過睇

睇到邊？😕

29

又有🙄
跟住既劇情睇黎又係唔難估果種

Diu left✋️🤡👌

個故仲衰過碰觸知心聲

屌錯人🤕

屌錯人呢個估到

覺得係因為作者之前果套收左皮
搞到佢今次呢套寫個故成日就住就住咁, 唔敢寫得太盡
成個故就變得好普通咁

碰觸知心聲其實想用返望雄與君實條橋(有集咪幫過話劇社個女同學)

碰觸知心聲假如加甜就肯定係神作了
個作者係得碰觸係冇加甜

望雄與君實有甜咩

福利場面多到咁 算小甜啦
碰觸係真正一套作者想寫套感情矛盾既一套黎
可惜讀者唔受

都估到係呢啲TVB劇情。。。😅👌

偷窺孔， 望雄與君實同觸碰知心聲都係講校園生活
變身照相機乜校園生活都無講咁濟

成套書我覺得作者係想寫黑暗向故事
但係唔知係眼高手低定點果啲所謂高潮位絕大部份都係草草結尾

但碰觸係基本上接近冇甜咁濟

黑乜鬼野
呢個作者感覺上鍾意寫感情多過落黑暗野
離不開玩下NTR咁樣

偷窺孔唔係咁易超越

唔超越都唔好作個咁既故仔吓嗎
希望遲吓會有改善

依家呢套係瘋狂做愛 發情 做愛

呢打膠係俾作者

都合到

啲劇情都幾夾硬黎。。。🤷🏼‍♂️

濕哂
一定唔會忍得幾耐
可惜唔係用番本身個樣。。。

咁多條女最正都係短髮個家姐

發覺無論邊條女
最後都係用黑長直既樣黎屌

其實都幾on9
差唔多全世界都知部相機
剩得黑長直唔知
下話照理應該坦白
跟住入真女主線👀

今次個真女主可以話係歷來最少戲份既女主

少
但係角色定位似足作者以前堆作品果d🎃

9估
男豬短髮一直忍唔搞野
直到黑長直提出分手
短髮為左安慰男豬就終於XXOO🤡

都係d局外明眼人

等睇佢表演了

儲左幾話了 一陣一次過睇

屌計漏左眼鏡。。。🙄

其實係咪諗到乜就畫乜
夾硬做個變化黎serve之後既劇情咁👀

最新一集眼鏡妹黑化
垃圾男主收埋部機唔用咪得囉
次次都要賣返出去比壞人有機可承

為左就劇情發展

係就玩獨立單元故事啦

HJ兩Q，賓周都損。。。💪

Lm

🤔

個故事好似失控

希望唔好爛尾
之前果幾套都收幾靚
最正係偷窺孔同望實與君雄

短髮映成個悠木碧咁....好正....

呢幕 似到

啲劇情亂咁黎
作者回哂塘。。。👀

已經睇唔透係一早度好既劇情定係邊作邊諗既。。。🙄

套野真係鬥弱智。。。🙏

lm

都合到🙄
唔賣走部相機咪冇事

點解寫到好想知咁既樣
但又要係關鍵時候走左去。。。

呢套野係唔係失控

繼續見證落去

由相機壞咗開始擺明係夾硬拖長個故事
btw, 最正都係家姐

仲夾硬賣走部相機
而家又話要攞番黎解釋

短髮。。。🙄

三個女主
戲份佢排第三

佢同黑長直是但一個架啦

短髮變咗黑毛之後好感度暴增
四眼就等收皮啦
黑長直仲有機
今次無前兩套咁易估

又話-10%
而家+50%都信

變完身之後男主啲草食男行為加分啦
晚晚咁樣裸體訓埋一齊無好感都變哂有好感

不過啲聖光真係阻撚住哂

不過而家劇情都唔知想點
真係剩係9追埋落去咁解

相機未壞之前果時啲高潮位次次都草草收場
依家就失晒控

上次果套個故就冇咩問題
因為本來就係揀人睇既類型
係鍾意睇既先會追;
係衰係個女主對比個黑長直太唔突出

今次預計個真女主短髮算係寫得吸引D
比上套好
不過個劇情就失控

估到個濕9作者之後想點啦。。。

短髮一解除個變身黑長直就黎到

套野個個對部相機既接受度都高
好似都有8，9個知道部野
但就係得黑長直唔知黎吊長個故。。。

四眼黑化真係愈做愈黑人憎
不過本名老師真心勁,
畫功正不在話下, 可以畫到令我咁討厭一個角色真難得
但勁吊人胃口

但其實已經有啲技窮feel
劇情基本上得一招就係靠誤會去run落去
遲早黎個大誤會就黑長直個邊完美玩完

其實好多換湯唔換藥架啦
至少佢就算技窮都畫到唔差嘅劇情算係咁
如果最後短髮end就perfect

垃撚圾要虐的話（如果藏在心底）正好多

基本應該係短髮end架啦
仲有背景/佢家姐未講
一開波-10%但又點解唔討厭男豬

眼鏡=肉便器奸角出哂局

黑長直就唔識講
總之就好有gameover feel。。。

四眼樣子唔討好係最大死穴

呢套家蛆都3/4年先得果廿幾話

佢個fd出都幾集都好樣過佢

短髮係變身後狂刷好感姐
最後應該會行番黑長直end

成個怨婦咁 男主射落海都唔想屌佢

佢個fd同上一套作品個女主撞樣

短毛係咪要黑化

多女一男
始終唔及一女二男好睇

冇事既

短毛靚=ok
四眼柒=bad

多女一男多數爛尾

btw
原來短髮係呢隻色
我本身仲以為係金髮

點解我之前都一直當咗係金色

上套碰觸個紅髮女主咪又係畫到金髮咁

終於短髮背景。。。🙏🏿

而家出到第幾集
漫畫人冇更新

今日update到52

呢套好悶

寫到懶係野咁想點🙄
已經咁撚多人知

😩

男主索性以後同短髮閃一齊好了
仲甜

本來覺得本名唔同瀨尾公治/流石景
劇情比較好
now

早幾期男主同短髮閃同居果段其實幾好睇
算係有翻d味道
不過一關係到相機既劇情就好撚柒碌
d胃痛又唔到位
不過不得不承認 神秘系女主呢個模式真係好吸引

窺視孔已經用依招既啦

窺視孔女主角有氣質好多
男女主兩條友唔洗加其他角色都可以睇到胃痛
真係拍爛手掌

窺視孔玩單元故事，每個單元換人咋麻
不過我唔係好鐘意個女主

「那個不就是我嗎！」

激動到佢。。。
世上有兩類人，一類係知道部相機既，另一類係her😌

個個都知既野都要推理。。。🤦‍♂️

套野劇情完全暴走👀

初頭啲高潮位就草草了事

點睇短髮都係真女主

咪又係最少戲份

戲份上升中

。。。

再咁落去遲早腰斬
俾啲爭扎👀

都埋緊尾啦

好似冇更新好耐 漫畫人

日文版有更新
漢化組就唔知

睇上面條link
以前每話3/4萬讀者俾心
近期急跌到每話得2萬甚至1萬心
人氣下跌明顯🙄

埋尾ing👀

動物台最歷史悠久既post👊

變智鬥

弱智鬥

可以諗定下套作品👀

有無出版社仲會搵佢

唔驚既
爛尾、流石果啲咪一樣有得做

流石大媽上一套GE都唔算爛尾

就係講呢堆第一作ok
之後😩個類

而家果套都唔太差啊,利申陽菜黨睇到近幾集既發展好興奮

係咪有特權?仲推到 我屌你牙連狗

回憶應該係一早諗好既劇情
睇落去算正正常常👀

有冇無修正嫁

最近睇完窺視孔，呢套值唔值得睇？

呢段ok既
不過之前啲劇情實在太on9
都救唔番套野架啦。。。

唔好預劇情好
剩睇下屌閪就都算係咁

呢條友套偷×看最好睇
估唔到係女畫家仲要幾正

Djo 14

笑4。。。
啲心跌到就黎1萬都冇

哩套真係垃圾，
叫家姐長腳都搵咁多理由

屌冇。。。

下一話快。。。

竟然係女人？

環吹即高危❕

條主線仲死唔斷氣

其實有咩主線？
睇左成年都唔覺有

相機，部作品個名
個四眼仲揸住部機

又想玩鬥智🙄

冇ntr已經唔想睇
仲以為個妹有比家姐條仔搞

是但睇埋佢好黎好去👀

都係既

扑野未

又冇

慘
已經完全變成爛尾公治level

終於1萬心都冇

瘋了 都瘋了

Next chapter 好似係

屌我要睇無聖光啊

搞咁耐又未扑

👉👌

who

絕愛。。。

純愛。。。

純愛！！！

屌沒

作者係咪睇得太多H漫。。。

大把H漫故事好過佢

佢將啲H漫原素遂樣遂樣咁塞哂入去

最重要既原素 - 故事無塞到入去

因為大部分h漫冇故事

屌真係H漫劇情。。。

又屌😩

原來有POST
碌漫畫人碌到呢套 追到最新 冇乜特別
不過反而因為咁留意到個作者既舊作
偷窺孔真神作

依部野叫冇乜特別
直情叫差喎

追晒本名和幸喺漫畫人有既作品了
偷窺孔>>>>>>>>>>>>>>>碰觸知心聲>>Nozo×Kimi>>>>>>>>>>呢套
屌 越畫越差都有既

睇到條女黑化之後頂唔順棄咗
而家劇情進展成點

啲橋扭黎扭去又扭得唔好睇

邊道有漢化睇
漫畫人好似就刪

套野應該捱唔過今年。。。

是但屌多次咪完左佢算

下回大結局👀

其實遲咗

下個禮拜之後就冇得睇最新力作。。。

唉。。。咁就完哂

最後仲可以成枱人冇野坐埋一齊開心yeah

幾時公佈新作。。。

有出版社仲搵佢先啦

1001之前應該會有。。。

結局未 性轉互屌都玩埋

#328-#329

而家等佢出新既最新力作

撚屌作者
出新作啦
唔駛做牙？

都係觸碰好睇d
點解要咁樣完wor

tvb bbq end

Can?

Bbq end
唔知點講

有條友變唔番去做左阿伯

就兩周年

19:48起所有再覆佢果個將會開始狙擊

疤vs猁

有咩獌畫好睇。。。

猁vs疤

疤

我都係阿迷。。。

哭喪

兩周年

2008年、小学館の携帯向け書き下ろし男性コミックサイト『モバMAN』にて『隣人バリュー』を連載。
2009年、『モバMAN』にて『ノ・ゾ・キ・ア・ナ』の連載を開始。
2011年、『週刊少年サンデー』にて『ノゾミとキミオ』を掲載。後に連載化し、『ノゾ×キミ』とタイトルを改め、2012年、『週刊少年サンデーS』で連載を開始。
2013年、『ノ・ゾ・キ・ア・ナ』が完結。
2014年、『ノゾ×キミ』が『ノゾ×キミ -2年生編-』として『週刊少年サンデー』に移籍する。
2015年、『ノゾ×キミ』が完結。
2016年、『週刊少年サンデー』にて『ふれるときこえる』を連載。同年、完結。
2017年、『サンデーうぇぶり』にて『ハダカメラ』を連載。完結。

橙。。。

樓主禾地歐霸見🤕

歐霸料

言峰綺禮（）

他媽的你太缺德了吧

我剩係中意佢呢個型態。。。👇

Want see

整定。。。
冇兩個cp果刻都feel到要瀨野
得20個gs真係危
djoker如果追到20個加埋佢本身golden master就基本超越哂做GOAT

死棺2

無限煉X🥴

高登正受到攻擊。

HKGolden Forum is a DIAMOND, please try again later.

testing

悶喊
五等分又休
有冇好睇漫畫推介？

我願意用我利攞唔到英超黎換香港有民主